中國突然全線關閉網絡存款產品 2 兆人民幣資產收歸傳統銀行體系

中國近來對於網絡金融平台的管制變得相當嚴格，繼去年這些平台上的存款業務被政府點名批評之後，多個平台已經下架相關產品，最近突然全線停止服務，所有存款都收歸傳統銀行保管。

去年年底，人民銀行金融穩定局局長孫天琦表示互聯網平台存款業務屬於「無牌駕駛」，應納入金融監管範圍。後來亦發出《關於規範商業銀行通過互聯網開展個人存款業務有關事項的通知》，要求商業銀行透過第三方網絡平台提供存款業務。之後支付寶、京東金融等網絡金融平台都先後停止提供這些產品。最近就連原先已經購買的存款產品亦一次過停止服務。

在忽然停止服務之後，傳統銀行將會接受這些存款，意味着多達 2 兆人民幣的資金將會回流至銀行體系。已經購買存款產品的用家需要與相關銀行接洽後續安排。新舊客戶都不可以再透過第三方平台購買銀行的存款產品。有分析認為，今次資金回流銀行將可以挽救目前中國銀行體系缺乏流動性的危機，有助防範金融風險。

又割

直接收割

支爆不遠矣

幫國家儲錢
2 兆人民幣 CLS

班撚樣走資走到呢！

Cathie Wood話中國gdp咁高係因為velocity
收Financial technology 皮
佢gdp跟手都會...

信政府無事!

多謝咁多位善長人翁

回血

回血劍

收返15%手續費幫你地穩定返資產算係咁，如果係外國一蚊都拎唔返

刁總統FATFAT

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！